連仔期望既攬炒慢慢成型，武肺大傳播

連仔期望既攬炒慢慢成型，武肺大傳播

今次仲唔仆街

大洗牌先再叫我